［心理輔導/解夢］發夢發到好絕望好攰既人入黎啦

我係外國做開心理輔導既 係最近一次恐怖襲擊我都有輔導受害人，家屬同埋其他受到影響既人

見到大家係香港博曬命我都想出一分力

我唔識用tg所以開左個instagram比大家做樹洞或者約個時間一對一心理輔導（Skype, FaceTime)

我同大家保證所有野係絕對保密 如果冇你許可/consent所有野係絕對保密 絕對confidential

有需要既話可以叫我證明我係外國同埋我做開輔導個d野 有做過防自殺training

同我講你講既野全部都係發夢就得啦！！

我會盡量覆 或者如果巴絲打淨係想舒發下都可以係依個post到覆

如果你好急想要同人講野可以話我知 我會盡快覆你 因為都有時差

Fact check

Instagram: counsellinghk

最後最後
如果你見到身邊既人好唔妥都可以叫佢地搵我傾下！

支持

多謝巴打

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

push

推

光復香港

時代革命

Pushhh

搵唔到嘅？

Push

Counsellinghk

巴打你好
未發夢都己經好絕望
覺得我出世係一個錯誤
一出世親生父母己經將我俾左人
細個都會大時大節見下
大過左直接冇搵過我關心過我
將我撫養成人個家人因為個仔要結婚，所以我俾人逼遷
d 親戚知我要搬，冇一個黎問我要唔要幫手，連親生父母都冇過問
最後要自己死死地氣咁求個親戚先收留我
期間生母過左身，我老豆又係咩都唔理質哂我搞，依d 時間先搵我
衰衰地係親戚到住左一年，人地個細仔要升中一，要有自己房啦，於是我又逼遷
今次遷左去旺角一個單位，雖然係污糟d同細d,但都叫自己地方，但個到岩岩好住夠兩年，業主話俾人收樓，又要搬過
依家叫環境好少少，但都係好辛苦一個人住，放工又要煮飯洗杉清潔，基本上每日都冇乜空閒時間，我都好攰好想逗下
我都想好似d fd 咁30歲前追下夢計劃下人生
身邊d 朋友結婚既結婚，搞生意既都有d起識，追夢既追夢，快樂過生活
而我就日做夜做，唔係為左家人伴侶，為既只係過到聽日，拼命去生存
工作唔順利，伴侶都因為我既工作同將來關係開始破裂，香港環境越來越壓逼，加上今日發夢係前線，粒彈就係正我隔離一個身位落地，我想象唔到香港既未來，自己既未來又係點，令我開始更加絕望更加攰

可能有d 長但多謝巴打俾我up 下
真係好辛苦，平時積埋積埋
想喊又喊唔出，又會開始諗埋d 負面野
個人無力感好重，感覺做咩都改變唔到